[有心嘅和理非請入]唔想前線咁辛苦落去一定要盡快扭轉民意！！

小弟認為其實政府依家做緊嘅唯一策略就係令示威者民望不斷下跌，包括做大龍鳳、開pc話經濟民生受創，將責任推哂比示威者，令政府冇逼切性要同示威者deal
所以扭轉民意係好好好重要，知道前線好需要人，但落區嘅文宣真係唔夠！！！個人認為每一次前線做衝擊，都應該有文宣對準藍絲，解釋返、包返個靚底，否則每次衝擊嘅正面效果只會愈黎愈細。

小弟認為突破同溫層最好嘅方法係派傳單，內容可以focus以下三點
1.強調政府係造成經濟民生受創之類影響的主因
2.因應是次衝擊情況解釋返示威者行動嘅原因（例如有好多人係唔知大陸記者影示良者大頭、公安帶棍）
3.為示威帶來的各種不便道歉，重申示威者係等緊政府回應訴求

有巴打亦曾經提出類似想法（
話最好細分到每區唔同點有固定的派傳單小隊，但好似冇實行到，我明白組織真係好困難，又唔知大家投入度有幾高、唔同區有幾多人肯派，但做到盡做，有興趣組隊派傳單嘅可以join依個tg gp，填自己ok的地區、時間，3－4人起成團

依個gp冇分地區，入左gp可以再搵同區人組恆常小隊，咁樣約時間地點更方便
天水圍小隊

建制票倉如啟德、石硤尾、深水埗、大角咀等地區更加需要文宣落區！！！

但鑑於唔少入gp嘅人會潛水，希望大家睇睇依兩點再入gp
－依個gp嘅功用主要係組隊互相cover，冇大台冇人會決定哂時間地點，要自己填表組隊
－認為自己每星期可以派到至少一次
－主動搵／設計針對藍絲嘅傳單，盡量自己印，如果要其他人幫手印可提早揚聲

ps以上為小弟愚見，歡迎討論

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

10點上Twitter做野

push

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰